有人話嫖妓唔會中武漢肺炎，結果……

結果喺台灣有夜總會(台灣叫酒店) 小姐中咗！

精子可以殺菌wor
呢個小姐服務不行了